連主係耶教徒，我覺得連登唔應該反耶

我都信左主

啲人要落地獄